入嚟分享下抗爭內外親身經歷黑警嘅惡行

1.幾個高登識嘅戰友喺屯門光復。有個當時只係讀緊中四，喺西鐵橋底俾黑警拉咗我哋搶唔到。喺屯碼附近間警署通宵等佢，差佬個樣串到呢

拎衫拎飯畀佢都問長問短等勁耐
同埋重有self blame

有次喺屯門市廣場podium聖安娜。都係光復
親眼望住個差佬用警棍兜嘢扑落個

電話壞壞地。未出哂就send

扑落個頭。即刻暈咗
俾幾隻狗拖咗出去

1999。諗到乜就打乜
有次喺元朗大馬路光復
有個藍絲打人。成班黃絲圍住佢
差佬趕到將佢帶走
然後成棚人跟住佢
點知後巷放佢走

有次都係元朗光

光復。天黑咗
我要去朗屏西鐵站接人嚟
行到去大

sorry個電話

行到去大坑渠。見到有個volunteer救護員俾黑警撳咗喺地下
我就問佢咩事救護都要咁樣撳法
理都冇理我
跟住隨即幾條友就搜我袋
搭走咗個volunteer

個樣柒下柒下係慘啲嘅

改名五毛生田繪梨花

哇…好恐怖
啲留言咩事

好多五毛

五毛Nastia

五毛人見人愛

哇你地圍毆一個差佬又唔講

五毛dewibbg

佢抵撚死
有乜好講

你地比人用警棍扑都係抵撚死

14年9月29號
即係金鐘放頭三粒催淚彈之後既第一日
朝早11點左右係政府大樓正門有一大班持武做人牆守住
逾百個市民坐係出面

然後有個警司係人牆中間拎amp講

「我係警司XXX(已經唔記得左咩名)，警員編號PCXXXXXX，我以我警司既銜頭擔保，今日依到唔會有警察打人，唔會有一粒催淚彈。」

聽到果下其實真係覺得佢好有正氣

結果果日真係成為左28號以黎果段日子唯一一日金鐘冇警察打人冇催淚彈

亦係夏慤道唯一一晚最多12萬人以上既日子

之後凌晨1點就收到風有人被黑警前後包抄係巷仔放催淚彈

留言時記得帶頭盔

五毛岩瀨建三

你有佢地咁勇先好話佢地垃圾

當日望住啲差佬扔啲催淚彈出黎
望住佢地走去清場
望住佢地個對冷漠既雙眼
我由個日已經深信佢地已經失去左作為一個人既思考能力
而變成一隻隻淨係識聽命令既狗
亦由個日開始 我睇唔起所有做差佬既人
有人唔做 走去做狗

屌你老母，佢地有槍，我地無
你打佢就襲警，佢打你就執行職務。
利申：支持公平競技，大家都渣槍睇下邊個死先。

睇下新聞，大把黑警令你仇警

袋好你個五毫子

休班系列

生癌五毛

多到咁真係有排講
最深印象應該係2014年10月3號旺角黑夜，黑警將打完人嘅藍屍送上的士再無限復活 仲陰濕到冇警告就直接拎胡椒噴人

Btw上面班5毛講野1999咁，因住中聯辦嫌你地太廢冇糧出啊

警司個編號又點會係 PC
唔該重作

幫推

記錯梳囉
3年幾前既事

咁樣你都覺得係作既
我冇野好講

仲有冇果張gif圖
一個中年老人係示威者同差人中間想阻止衝突 之後個差人拍佢博頭 佢一另轉個差人就用胡椒噴霧兜面噴佢

有講呀，間中有人貼gif比大家睇添，你係咪想重溫

講係譴責佢地既行為

點解我要譴責

鬼叫班警犬咁撚廢又要扮威咩
諗起條速龍on9仔俾人踢到死死下

年初一睇電視睇到拍撚晒手
睇你班死警犬俾人打到一仆一碌
講講下又想睇返d gif

五毛哥是個傳說

因為你係狗係畜生 所以唔洗

五毛Overbet

五毛俾人bam兩次咁柒重咁口響

五毛返六日唔撚易

要坐幾碌

夢見龍和道有班baby kingdom 嘅人拎住雪糕桶衝出去
點知俾班狗察屌係鬼
最後有班人好成功咁拉鐵馬出去,大家齊心合力整渠蓋做路障
之後班警犬好似癲咗咁,喺添馬公園瘋狂扑人

黑警性侵自己個女
黑警性侵自己個仔嘅女同學都聽過呀五毛狗

根本而家做警察全部都仆街來

高質

嗰個好似前水雷炮黎

踢頭嗰張真係好撚過引

柒關好意思講"抗爭"呢兩個字?

應該要跟你做五毛先係對社會最大嘅控訴?

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android

現形啦五毛
成日懶中立

柒關又做錄音機

JR又想俾人bam?

一個post引到咁多五毛出黎
block撚哂

想懲罰黑警有咩做好？

冇暴徒邊會有黑警

冇中國打壓香港點會有暴徒
改名五毛生田繪梨花

五毛狗
單係破壞法治
濫用職權已經係死罪

黑警係中國捉異見爪牙
支持黑警就係支持中國
就係五毛

呢啲係警察要做嘅份內事
五毛狗
濫用職權打壓異見者錯就係錯

就算你打啱個「咗」字
我都唔會對你啲五毛狗改觀
因為打正字係應該嘅

休班警否認重複踏腳偷拍裙底 事主准在屏風後作供 案5月開審

撰文： 許家希 發佈日期：2018-03-08 11:39 最後更新日期：2018-03-08 12:06
休班警涉嫌在旺角地鐵站內偷拍女子裙底，被控一項作出有違公德的行為罪，案件今在西九龍裁判法院再提堂。被告不認罪。控方將傳召6名證人，亦要求在審訊期間設置屏風，讓事主在遮擋下作供，同時亦會安排特別通道予事主出入，獲裁判官批准。案件押後至5月23日開審。被告以原有保釋條件候審。
被告英裕泰在西九龍法院否認有違公德的行為罪。（資料圖片）

被告英裕泰（34歲），控罪指他在於2017年1月21日在旺角地鐵站近E出口向上移動的扶手電梯作出猥褻行為，淫褻或令人憎惡的行為，即將其右腳重複地踏至X的裙底範圍內拍攝X的裙底照片。辯方表示徵詢法律意見後，預計審期約3天，辯方稱暫時除被告外並無其他辯方證人。

案件編號：WKCC 203/2018

錯post

熱狗嘅定義應該係社會失敗者

原來關蛇一生都好坎坷，今天只有殘留的軀殼，迎接光輝歲月

電話壞咗都無錢換過部新，燶閪豬

五毛大根妹

我唔明你啲貼圖有乜意義？或者咁講，你做人有乜意義？

踢爆你係五毛囉
娛樂嚟

如果我係五毛，你係乜？

痴線d五毛快手到

普通人

普通人嘅定義係乜？

冇咁大個頭

真身都現左形啦
推番舊post有撚用咩你

原貼又轉左去站務台

關狗扮捉五毛就大家都知
補選時一直屌泛民 放生保皇狗比人踢爆
一直轉移視線
之後反對佢既人就會有一堆五毛和應
之後就會順勢比關狗一齊打
結果就係反保皇狗既巴打就比佢話係五毛
今日關狗諗住開分身點知唔記得轉ac

雖然佢又話自嘲又成
係唔係想用分身開真係一睇就知
但..一個恐怖既假設就出現
如果
果堆著名五毛原來就係佢既分身呢?
借住打五毛獲得信任
係補選時用呢點暗助保皇狗
一有人反保皇狗
佢就開埋分身去支持
再用佢關狗打五毛既身份連同反保皇狗既巴打一齊打呢?
要知道就算佢打一千一萬個五毛
都唔及影響一個議席來得緊要
係咪就解得通佢一直口講泛民保皇一樣
但一直只追屌泛民放生保皇
大家可以諗諗

証明1：
五毛狙擊手 • 5d

一屌保皇狗
例牌又係入來用泛民轉移視線

証明2：
証明2: